我屌呢條死廢中老母！！！

祝佢冚家長命百歲，百病纏身

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持左使

今日真係好撚嬲

推

完全瞓唔着。。
尤其是係個心口仲殘留着少少山埃嘅傷害時。。

手足小心呀
呢班撚樣已經唔係人
惡魔都不能形容

好傷心
but nothing I can do

屌你老母

呢排大家壓力都大啦
好多野都未有時間同人傾

記住仲有漫長既路
做下文宣都得

❤️love u

呢條應該休班狗黎

唔好再幫路人 特別係中老年人啦
你幫得人 你又走得慢
真係中老年嘅黑警都唔敢打得太大力

有無佢高清圖片？等街坊認人

下次有人阻住手足走，打左個仆街先講

出街應該好多人會諗住佢

放多啲圖

方向報認證
831點解克警無差別打人
因為藍絲自己燥底用鎚打人先